波羅的海最後一國拉脫維亞亦確診首宗武漢肺炎

早幾日愛沙尼亞同立陶宛已經中左

愛沙尼亞淪陷！ 首宗武漢肺炎確診！

立陶宛確診首宗武漢肺炎個案

啱啱最新

"The health ministry confirms that the first patient has been diagnosed with the coronavirus in Latvia," the health ministry said in a statement. It gave no further details.

波的三國全數中晒

歐洲除咗malta & Vatican City 之外全中

波蘭都失守

世上已經沒有健康的人類

俄國冇在愛沙尼亞、立陶宛同拉脫維亞建立傀儡國家政府
換黎既係中蟈生化病毒吞噬愛沙尼亞、立陶宛同拉脫維亞

美國兩黨有時會屌柒美國軍火佬太過着重「俄國同新帝俄對波羅的海三國同波蘭既威脅」，而唔太重視「中蟈用經濟帝蟈同中蟈不明人口吞噬波羅的海三國」

美國兩黨有時會屌柒美國軍火佬太過着重「俄國同新帝俄對波羅的海三國同波蘭既威脅」，而唔太重視「中蟈用經濟帝蟈同中蟈不明人口(支蟈人工生化病毒)吞噬波羅的海三國」